點解d印傭菲傭咁中意係街上面同人視像？

就咁講電話唔得架咩
同埋佢地mum咁好俾無限數據佢地？

翻屋企=翻工

人地想見多d同鄉掛，唔似港豬同枱食飯都要互send wtapps

離鄉別井同班屋企人朋友聯誼下都要比人公審